周梓樂死因研訊 陪審團退庭商議 可選非法被殺

死因裁判官高偉雄今早完成最後的引導陪審團陳詞，由兩男三女組成陪審團開始退庭商議裁決。

高官給予他們非法被殺、死於意外及死因存疑三個選項，惟其中提到非法被殺時，提醒陪審團要緊扣證供，必須脗合證據，若不知道受傷情況，便不可以裁定非法被殺。

最尾應該都係死因存疑

就算係非法被殺,掉返去曱甴度,會查咩？之前無數咁多case開完死因庭都係無後續

有趣有趣
反而上次都冇俾自殺陪審團揀